唔通我話can入波就會入波咩

等輸多粒啦

人人想入猁唔講個個都入到猁咩

屌你呀

助攻

痴線

七公又燈

柒公真係on9之霸

柒公收下聲使死咩